<resources>
    <string name="app_name">衣拍即合</string>
    <string name="des_man_black">\u3000\u3000黑色是非常经典的西服穿搭，它给人一种成熟干练的气质，搭配黑色领带更加能体现一个人的稳重和智慧，同时黑色西装也有修身效果，搭配白色衬衫还能给人一种干净利落的的感觉，但如果想要追求潮流范或者穿出不一样的气质，那么也可以搭配一些其他的颜色，比如黑色的西装里面搭配黄色高领衫，叠穿红色衬衫。</string>
    <string name="des_man_blue">\u3000\u3000蓝色小西服配黑色领带白衬衣尽显年轻时尚，其间口袋处的白色条纹装饰以及棕色表带的手表和褐色墨镜的搭配尽显精致讲究。蓝色的西服能给人一种智慧的感觉，能给面试官一种遇到事情都能灵活处理的形象，搭配黑色领带及白衬衣让人不会觉得有不成熟的气质。同时，蓝色几乎适应所有男士的型格，它可沉稳理性，又可阳光开朗。而蓝色存在于西装之上，更是大方的体现了睿智的绅士品格</string>
    <string name="des_man_gray">\u3000\u3000灰色西服能更好的凸显出自己的身材，能让人变得更加的精神，配上黑色领带和皮鞋，给人一种更加成熟及稳重的感觉，暗红色的表带的手表增添了整体的颜色搭配。而且，灰色西装更显成熟和老派，所以也更能凸显商务男士的稳重与儒雅，灰色西装搭配不同的单品还能让灰色西装穿出不一样的气质，比如与白色等浅色单品搭配就变得清新起来了。</string>
    <string name="des_man_gray2">\u3000\u3000灰色西服能更好地修饰自身的体型，让人显得更加的丰满强壮，里面搭配白色衬衫显得人更加的有精气神，黑色的领带皮鞋及墨镜给人一种更加成熟稳重且干练的感觉。而且，灰色西装更显成熟和老派，所以也更能凸显商务男士的稳重与儒雅，灰色西装搭配不同的单品还能让灰色西装穿出不一样的气质，比如与白色等浅色单品搭配就变得清新起来了。</string>
    <string name="des_man_tibetan_blue">\u3000\u3000藏蓝西装穿着起来沉稳大气，金边领带和口袋配饰尽显精致讲究，对于求职者来说能给面试官留下更好的印象。藏蓝色西服显得人更加的干练，同时搭配金边领带和口袋配饰给人一种稳重中又不死板的气质。</string>

    <string name="des_woman_black_and_white">\u3000\u3000选择服装不在于多而在于精。职业装多以黑白为主色调，黑色代表坚定，白色代表自信，所以黑白色成为职业装永恒经典搭配。这套服装以简单的黑白配为主，没有过多的修饰，只是在领口的剪裁和白色一步裙的腰带的搭配上和鞋子的装饰这些细节的处理上进行了精心处理，使它更能凸显女性的外秀慧中、成熟端庄。</string>
    <string name="des_woman_grey_stripes">\u3000\u3000灰色条纹的西服，长度在膝盖以上一点点的一步裙，浅色调的底衫显得女生稳重干练，把女性的柔美和精明强干融合的完美无瑕，配上一块质感不错且表盘较大的手表将会给整个着装加分，同时戴上手表会让手上多了一个注意力点，让人增加一分自信，但手表不能过大，正装场合是拒绝夸张的。</string>
    <string name="des_woman_grey_stripes2">\u3000\u3000灰色条纹的西服，长度在膝盖以上一点点的一步裙，浅色调的底衫显得女生稳重干练，把女性的柔美和精明强干融合的完美无瑕，配上一块质感不错且表盘较大的手表将会给整个着装加分，同时戴上手表会让手上多了一个注意力点，让人增加一分自信，但手表不能过大，正装场合是拒绝夸张的。</string>
    <string name="des_woman_izzue">\u3000\u3000白色小领子的长袖衬衣配黑色西服式掐腰马甲和简单的黑色一步裙，使女生在清爽柔美的气质中又不失干练，配上黑色包以及深色高跟鞋更显成熟精明，加上浅色调的手表不失年轻人的活力</string>
    <string name="des_woman_OL">\u3000\u3000简约干练OL套装，职场好搭档，轻松打造职场魅力女神，凸显干练气质，气场十足。灰色西服上衣白色简单的衬衣配上干练的短发和灰色九分西裤展现出干练而执着的职场女性的风采。</string>
    <string name="des_woman_white">\u3000\u3000小领带褶皱白色衬衣配上女孩的衬托出女孩的干净柔美气质，剪裁简单黑色一步裙配上金色椭圆形细的黑色腰带和带金色装饰的黑色高跟鞋，使得整个人柔美中又透出精致干练。整套服装与女孩的气质完美贴合。红色手包和金色手表的搭配又提亮了整套服装的色彩，使得因穿职业装而略显规整的气质一下活泼了起来。</string>

    <string name="des_hair_man_fang">\n方脸：注意选择简洁一些的发型，最好不要有刘海。\n适合发型：侧分后梳、短直寸头、渐变飞机头、上梳碎发。</string>
    <string name="des_hair_man_chang">\n长脸：最好选择有层次的短发、两侧留一部分的侧分碎发；或者带有刘海的发型可以遮盖掉一部分的长度。\n适合发型：短碎发、短侧分、短刘海、自然刘海。</string>
    <string name="des_hair_man_ling">\n菱形脸：需要注意头顶的头发做蓬松，用一部分刘海遮住小额头；或者将太阳穴两侧的发型不剃净以增加头型上部的宽度；年纪稍长之后也可留下络腮胡增加下巴的宽度。\n适合发型：碎发、短刘海、侧分油头、自然刘海。</string>
    <string name="des_hair_man_edan">\n鹅蛋脸：选择发型比较容易，几乎什么发型都可以尝试。\n适合发型：碎发、蓬巴杜、底切背头、超短寸头、侧分碎发、侧分发、飞机头、短寸平头。</string>
    <string name="des_hair_man_yuan">\n圆脸：在选择发型的时候需要注意减小脸的宽度并增加脸的长度。\n适合发型：侧分后梳、渐变寸头、底切背头、渐变庞巴度。</string>

    <string name="des_hair_woman_fang">\n方脸：选择更有女人味的卷发可以帮助弱化棱角，不要选择过短的发型。不适合剪齐刘海，因为厚重的刘海会使棱角更突出。\n适合发型：短发斜刘海，内扣lob头，波浪长卷发。</string>
    <string name="des_hair_woman_chang">\n长脸：不适合选择长直发，选择有点微卷的发型或增加刘海可以打乱线条感，从而减少脸的长度。不适合与头皮太贴合或者是挽在耳后的发型。\n适合发型：BOB头，中直发，波浪卷长发。</string>
    <string name="des_hair_woman_ling">\n菱形脸：菱形脸的主要需要修饰的特点是颧骨太突出，多选用八字刘海。\n适合发型：bob头，lob头，八字刘海长卷发。</string>
    <string name="des_hair_woman_edan">\n鹅蛋脸：完美的脸型，可以尝试任何发型！一般而言，头发长度为下巴到肩膀的中长发最佳，可以说是职场最佳的发型长度。\n适合发型：自然刘海短发，偏分中直发，高扎马尾。</string>
    <string name="des_hair_woman_yuan">\n圆脸：不适合中分紧贴头皮的发型、短发和小碎发，选择斜刘海或头顶蓬松的全扎发型可以有效的拉长脸型。选择长卷发可以改善厚重感。\n适合发型：侧lob头，扎发，长卷发。</string>

    <string name="des_glasses_fang">\n脸型偏方的人两颊较宽，脸较短，看起来刚强。为柔和脸部线条，选用略带曲线的框架可让脸型看起来更柔和，缓和过宽的两颊。</string>
    <string name="des_glasses_chang">\n长方形脸因脸部较长，框架应尽可能多地覆盖脸部，并选择高度较高的镜片，以减少长脸的印象。</string>
    <string name="des_glasses_ling">\n菱形脸应该通过脸部的宽窄不同进行加宽或者进行修饰，建议选择宽度和脸部宽度差不多的圆形眼镜，圆形眼镜可以打破上半部分的方脸线条，眼镜下轮廓线柔和了颧骨。</string>
    <string name="des_glasses_edan">\n完美的脸型，基本可以尝试任何外形的眼镜。</string>
    <string name="des_glasses_yuan">\n脸型偏方的人两颊较宽，脸较短，看起来刚强。为柔和脸部线条，选用略带曲线的框架可让脸型看起来更柔和，缓和过宽的两颊。</string>
</resources>
